呼籲各界停止做警察生意

做餐飲既朋友可以係門口寫住「警察與狗不得進入」又或者直接唔serve。目的係羞辱佢地。
一百萬人上街都做到，杯葛佢地並不難。因為佢地係反自由閪

自由閪:

pish

推

d狗睇到會唔會發晒癲日日嚟掃佢地場

未必work喎,始終市民蝕底d

好多時見到啲軍裝落車買飯 唔好再做佢地生意

語言發展有障礙？自由閪

大家唔好加料俾佢地丫

加料好過啦

咩警察與狗不得進入 簡直侮辱緊啲狗
比狗入都唔比啲黑警入啦

整合一個LIST 再貼街招
變過街老鼠

越黎越覺得係解放軍

推 唔好做佢地生意

太古廣場落order唔比入？

點敢入呀
名店wo

寧得罪黑驚 莫得罪上市公司

鳳梨罐頭 炸魚薯條 廚師沙律

太古集團operational總部響pp, 英國走左係無咁惡，但打狗都睇主人，施懷雅家族全家啲加埋分分鐘有錢過李嘉誠

唔做生意冇用